聽朝最早幾點邊到等？

今晚有野做

聽朝最早幾點邊到等？

6半？ 煲底？

Push

頭班車去金紫荊

Ok

因為見到又咩愛丁堡先咁問